{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160434?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 아모르스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加でお知らせする事項は次のとおりです。 基準人数以外の追加料金は、現地決済でお願いします。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数に含まれる場合、宿泊しなくても現場で追加料金を支払う必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約は若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合、既存の予約が優先的に処理され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 また、入室案内に従ってスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能であり家族連れでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加のお知らせ事項はありますか？",
            "answer": "追加でお知らせする事項は次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれる場合でも宿泊しなくても支払わなければならないですか？",
            "answer": "追加人数に含まれる場合、宿泊しなくても現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、どの予約が優先的に処理されますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合、既存の予約が優先的に処理され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能であり家族連れでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 448
    }
}